啱啱做乜又死server？

23:57 ~ 0:06

Apps係咁error

而家係咪上左岸就乜撚都唔理

之前有個濕鳩廣告都已經係咁

+1

今晚datacenter upgrade 緊，會有唔隱定既情況

成日都出呢個野

不停Error

早啲講聲唔洗嚇親我地ma

Thanks

你thank乜？

thx joe

早講唔撚上俾你慢慢整添啦

推

好多信徒